正式宣布暴大成為主要據點！全部人入去支援！送物資！

入邊個班已經打左成日！要更多手足去支援交更！

絕對不能失守！

推